2012 MacBook 有雪花

有雪花, 有時full screen 雪花, restart後就無事,
是唔是display card有問題?
去整要幾錢?
Thanks bros

聖誕特別版

補圖

我嗰部都係咁 過多排就會完全唔著
之前拎過apple檢查收咗兩舊幾
好咗半年無事 之後又係咁

我部自己加過RAM，應該APPLE唔會CHECK....

Trade咗佢算啦
都用咗咁多年

Trade佢邊值錢 我都有部2011 mbp 13” 最近換左ssd ,好似新既一樣 用極都唔壞

係邊換呀 我都唔想trade

自己換，好簡單，就咁拆hdd厲裝番上去

我early 2011，乜鳩都換過曬，攞去佢照check

乜都唔識 無知問下
係咪係黃金買hdd就得？
另外換電係淘寶買好唔好

買SSD 買HDD做咩

有無好介紹？我fd話plextor 好
筆直1000樓下

Samsung 860evo
買兩隻做raid 0